你留字 我寫

我想練下字

歡迎大家留字比我寫下

當信念接近破產 更要相信

知恥近乎勇
巴打可唔可以打直寫

忍者姿勢都不錯。

無畏

啱啱練 寫得唔靚請見諒

可以留英文的 其實我英文寫得靚啲

天滅中共

The littlest things that take me there

好正

醜

謝謝你

諗緊係咪講緊我啲字

唔該晒 巴打

Anymore?

天行健，君子以自強不息。
可唔可以由右至左